覺唔覺唔飲喜茶 唔食探魚 海底撈 個d通常都係油頭毒撚？

咁好食都唔食
懶係清高咁

ok

探魚好撚難食

yes，化學元素最好食
未食過曬所有化學物質點做人上人，可以百毒不侵

贊成 普通魚一條 同汀汀烤活魚有咩分別

岩牙 可以品嚐哂整個元素周期表

探魚不了

乜係探魚

又來人體終於測試
你記住過左深圳河以北 做乜都係冇保障

探魚幾好食喎

公司同事一齊傾去深圳有咩好玩好食
有條毒撚話未去過深圳玩
成班同事都o晒咀

食開屎先頂得順哩三間

你班同事都痴九線，去埋d第三世界國家